有無人做過斜視手術？

我對眼其實唔係長期鬥哂雞咁
淨係右邊隻眼轉唔到向右
有時望另一個位置 眼球就會飄左去另外一邊
每次同人傾計 我都好驚比人見到我突然鬥雞眼
有時會被人誤會我望住另外一個人講野
十分尷尬

由幼稚園開始就check對眼
怪我細路仔唔識世界 遮眼唔知為乜
屋企人又唔撚明遮完有乜用
所以好縱容我想遮就遮唔遮就算
完全察覺唔到原來自己被人感覺對眼有幾異類
同埋導致左右眼嚴重度數差距大 (右250 左50 遠視)
有時配眼鏡 度數相差大好容易唔舒服

一直希望做矯正手術
我有搵過外國醫生check
因為恰時之間無香港病歴喺手
佢叫我去神經科check完先確認做手術
如果乜都要check多一次
倒不如我喺香港用返自己舊病歴睇下有無得醫

所以想請問一下有無巴絲打知道呢類手術喺香港
費用幾多？無論公家又好私家都好

我知公家要等到白髮如雪先做到
不過想比較下個費用相差大唔大
跪求有好心人解答

咩叫遮眼

笑死

類似一種物理治療方式
8歲前 遮住比較健全既眼球去逼轉弱既眼球郁動

細個已經知道自己斜視，有去公立定期覆診
最後成20歲仔先做，做完好正常

唔好笑我 我好撚慘架
仲要比人屈我隻眼癱左

想問巴打喺邊做？ 費用幾多？

細細個就有 7歲就去咗做 好似係聯合做 做完正常返不過就多咗散光

絲打係鬥雞定？

小學開始外斜視
得返一隻眼可以對焦到
無距離感 (EG 斟水隻杯如果成水平向方望會斟唔到..)
長期左眼望野結果左眼近視+散光成千, 右眼幾百
但右眼因長期唔用有弱視, CHECK過得80~90%視力

細個老豆老母定期覆下診無做手術結果不了了之

去到E家成25歲想去私家做 養和好似要成4-5萬蚊

做過
排期排咗年半睇
原本之後要排多年做手術
咁啱醫院有個期突咗
排咗幾個禮拜都唔使就做咗

做完手術第一日你係開唔到對眼
第二日先開到 不過睇嘢好矇
對眼好紅 會標眼水
跟住慢慢就好翻

同埋做之前醫生會問你做一隻定兩隻眼
建議做兩隻 會無咁痛

我依家兩隻眼可以好似變色龍咁無定向扭黎扭去

羨慕你

請問你係公家做定私家做？
收費係？

我都係細個覆診 但每次等成個鐘入到醫生房就係拎支筆喺我揮揮就叫我走

想請問巴打而家對眼有無好轉？

公家
好平 幾舊水

無 愈黎愈嚴重
因為份工對人多 成日好在意隻眼 一望住人耐就會好唔集中同累

睇下有無巴絲做完有推介返去做

Thank you so much ching

Ching你既斜視程度嚴重？

講野唔望住人冇禮貌

大約45度到

lm
視力完全正常 但其中一隻眼斜得好撚嚴重
想做手術

Sorry 我都唔想

咁壓力都大喎

好地獄

眼斜唔會弱視嗎？

我冇喎 check過視力係正常
但外表睇落真係好柒

竟然？
你一直有無睇醫生？

我比佢斜住睇野會清楚d

即係點？

聽講好大機會回復原狀

係 做完要keep住物理治療(即係遮眼)
如果偷懶 會打回原形 因為關肌肉事(好似係)

想知唔治療對眼有無咩傷害？
唔知自己個情況算唔算斜視
有時候望嘢唔集中/好攰就會其中一隻向外飄
但控制到

係
muscle要train 不過我覺得就算唔做都不至於打回原形咁大幅度

我一累 同身邊冇人
一放鬆就會
一時左眼focus唔到
一時就右眼

不過又控制自如到
你當好似放鬆就寒背 同唔放鬆拉直個背坐直咁

應該係遺傳
因為媽媽一放空佢就雙眼望唔同方向

其實都唔少人有呢個狀況
如果真係影響到日常 就真係要搞搞佢

曾經係公立排過
不過屋企人見其他細路做完
個樣都係差少少會被人察覺到

睇您篇完全唔明
您咁講先明

排公立啦 前後等左年幾時間 埋單百幾蚊

連詩雅算唔算
有隻眼斜少少

我個小朋友，2歲就發現有斜視，長期用一隻眼睇嘢。做左眼球肌肉手術，宜家無事了，私院做住一晚就可以出院！

斜視

正常咁睇野反而會濛d

呢種係咪視網膜問題

而家係咪正常翻？

仔仔住私院費用貴唔貴 聽講好似兒童做呢個手術通常都係比成人優先

無得救架啦，細個又唔聽人講衰任性、屋企人又岸鳩

我好少留意MK妹

不過我知補習社o個個張欣欣係囉 佢以前隻眼都幾斜下

咁睇落真係唔算好耐 我仲以為要等5、6年哈哈哈哈哈

細個有過斜視先會get到 哈哈哈哈

係咪個細路本來鬥雞鬥得好厲害 所以做完都係差少少